玩app都係一開頭識嘅印象最深刻

交換過7-8個contacts左右
最啱傾嘅，做埋IG close friend嘅都有1-2個
性格同興趣投契嘅有
得閒可以吹下無聊計嘅有
外貌同身材都合眼緣嘅有
但全部都係啱啱用嘅頭一兩個月識嘅

頭先打返開個app玩一玩
掃咗5分鐘就走撚咗
識識下就覺得
就算啲異性身材幾好 外型幾好
觸動唔到就係觸動唔到
睇厭咗就係睇厭咗

關係最重要係要維繫啊
就算對方再靚仔靚女
睇完過目即忘都係無意義 嘥時間
寧願揾啲已經認識咗嘅人算

我諗以後都唔會再玩了

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

絲打又揾sp啦?

狙擊完未
我有鳩㗎

Btw 我自宮咗
立地成佛 參透紅塵
出得家啦家陣

啲po入面周不時都利申絲喎
鬼得閒狙擊你咩on99

係女咪認囉 揾sp咪認囉
揾完又要開po 被人講兩句又縮沙

上連登撚有人講真話

Btw 同細妹共用acc
我都想有sp
這些機會不是我的

利申： 巴

想揾黑鬼101010了
巴打知唔知邊個gym場最多gay佬
得閒介紹下
P記？

個個開完post都話自己ac同人共用架啦

自己介紹翻比自己啦 你揾到咁多條仔做sp

正
傻啦 我自宮咗無性慾啦
想睇啲女女 男男自己圍埋自己做多啲
係咪dw有得睇

你做乜係咁覆我
你想同我做？ Hehe

想同樓主做hehe

但我蘿莉偽娘都唔鍾意

揾完sp
發現自己都係最掛住ex
好掛住嗰個會氹我開心嘅御姐
眼鏡娘真係好正
但佢已經不屬於我了...

冇同合眼緣果啲發展？

你合眼緣
唔等於人地覺得你合眼緣
緣分呢家嘢

又有鳩又有閪 又揾仔又揾女 點夠你玩呀

我前面有鳩後面有閪
上面有胸肌下面有長腿
雌雄同體我都唔想
有得俾我揀 我都想試下淨係做女人

樓主可以cow我
我會同你維繫

唉，之前遇到個大家都鍾意對方，不過最後都係錯過咗無疾而終，而家玩真係想死

點解會錯過。。。

拖太耐，又成日wts嗌交...
你玩咩app?